大家小心，今日好大機會又係連封幾個站唔比大家走

除非成條港島封晒

拍門搵美軍求救

推

金鐘站多狗

金鐘往堅尼地城方向停駛 唔係封站錦簡單
可能又運兵 黎多次831

似上環中環金鐘灣仔銅鑼灣封曬

但遮打現場完全收唔到信號
希望有手足可以通知到佢地
有咩事 be water

岩岩咪。喺尖咀地鐵站比popo 搜身

上環15分鐘前未封